有無人未訓 入黎吹水

屋企無人 唔敢訓
有無巴打絲打未訓
一齊吹下水

有冇咁驚呀

聽日又開Sen

Sem

真係驚 打算天光先訓

開燈瞓囉

咁你仲唔訓教

開哂全屋既燈

好撚大壓力

咩事呀巴打

我都係
訓唔著